有邊隻港股係值得SH

除咗盈富 2800

未來有邊隻港股有潛力
會升得勁值得放

0788鐵塔
個價硬到唔識郁

388

信誠哥無窮人

航空股 是但揀一隻

電訊股如何？

7200

5

5號仔

物管股 6098 (但牌已停)

823

2899

1

喺連登問港股? 有無人牛市股神答咖?

700

藍月亮 過幾月後賺左唔洗多謝我

5仔